android 之父 - essential phone

有冇巴打有興趣買, 我自己就等佢出ocean depth 既色先至出擊

好耐冇見過d 咁靚既機喇真係

有興趣 但係AMAZON好似冇得連埋個360度鏡頭買

諗緊買佢定係PIXEL2

樣樣都好
就係價錢同4GB Ram唔好

前鏡頭好樣衰

4gb 其實都應該夠手機run

係啦

d 人話個相機垃圾喎

andorid要10gb架

柒撚夠未

我都係

等埋pixel 2先決定

睇完都係覺得不了 個相機Sensor好似麻麻 中階機級數

個相機勁垃圾 唔好買

等pixel2啦

呢個價錢太唔值

係靚同佢收埋LED燈個位真係估佢唔到
但真係太貴

相機唔得唔係太大問題, 如果唔好為窄邊而窄邊個頂比返 D 黑位會靚好多.

點垃圾??

pixel2 都有留意
essential phone 我有d 期待 佢果黎緊d extension, 而家暫時360cam, 同充電

Yahoo 拍賣有部二手4500 有冇伏？

部機有咩事
你就gg 了

呢部有咩問題就整唔返,要搵原廠,你話4500值唔值啦

本身有性趣，考慮過要整就hihi鳥

手機薄下巴已經夠靚，唔盲目追全屏